呀叔我去到邊都會出現罵戰

唔通我就係罵戰之神？